覺唔覺呢d鞋逼到d腳指好肉酸

覺

好撚淫喎

男人嚟

拇指內翻好核突

好似異形毛蟲個口

唔係外翻咩？